[討論] 現代雨傘版馬其頓方陣

見到大家都剩係硬食，真係好乖好和平呀

人哋打到性起仲露晒成個青頭出嚟
"覆卓吖，垃圾!"

接住落嚟我係嚟介紹下冷兵器時代嘅一種戰法

正所謂"以子之矛攻子之盾"，矛同盾本身就係天偶佳成嘅組合嚟。點解我咁強調馬其頓? 因為長過30cm囉!

所謂方陣，即係大家齊齊整整唔好散。咁其實近現代嘅火繩槍都係用緊方陣嘅打法嘅，當你一列廿鳩幾人一齊射，就算本身命中率低都可以靠-6爆頭嘛。

至於盾牌喎，嗱老實就算係精兵要一手揸咁長碌嘢一手揸住舊鐵都咪話唔重，而且仲要兩隻軍長征咁行軍，佢哋揀細盾都好理所當然嘅，咁本身隻盾夠硬囉一定擋到啦。咁但係如果手頭上冇啲咁硬嘅物料，咁咪學下大自然，孔雀開屏又好雞泡魚漲毒好，用個大字嘅area嚟吸引對方嘅準頭靠嚇，誰不知扑落去扑空氣。

哇你話，如果再披埋件咁嘅紅色布做披風，十足十Total War啲古羅馬戰士呀。

而馬其頓方陣其實仲有另外一啲特點嘅，就係有側翼同遠程支援啦! 嗱，喺對家俾人督督下嘅期間，冇啦啦有粒嘢飛埋嚟整到成身濕晒污糟晒，退又唔係避又唔係都唔知點好。

最後呢，因為我公司賣遮嘅，想同大家介紹返我哋呢款產品，嗱普通啲遮就分咗傘布斂骨吖，咁穹形嘅骨其實係同塊傘布縫埋一齊嘅，而我呢款八骨嘅，就算你八隻手指都撐得開呀，至於最大嘅賣點，就梗係呢枝可伸可縮嘅手臂延伸啦! 你咪睇佢條條fing咁，靜料嚟㗎。

仲遮

看陳雲國師先啦